點解Solomon咁Sure?

We know why. Trump brings Emperor Pooh down to his knees! This is a Christmas gift for both USA & Hong Kong. 2020 is going to be a great year for 🇺🇸&🇭🇰! Merry Christmas USA! Merry Christmas Hong Kong.

Push

其實事後證明
soloman好多料準 有風收

尋日都話簽唔成
今日其實個feel口供都唔夾

冇話簽唔成，只係否認已簽？

係啊
但係無話有共識 覺得簽唔到

各有各演繹 好難簽落去

姐係簽唔簽得成

落左黑字白紙先
大家都係仲係口水戰